@Book{vazquez:02,
  author = 	 {VAZQUEZ, C. E. SIM{\~O}ES, G. S. e ALBERT, R. M. },
  title = 	 {An{\'a}lise de Pontos de Fun{\c{c}}{\~a}o: Medi{\c{c}}{\~a}o, Estimativas e Gerenciamento de Projetos de Software},
  publisher = 	 {Editora {\'E}rica},
  year = 	 {2010},
  edition = 	 {9º Edi{\c{c}}{\~a}o}
}

@InCollection{Dias:01,
   title={An{\'a}lise por pontos de fun{\c{c}}{\~a}o: uma t{\'e}cnica para dimensionamento de sistemas de informa{\c{c}}{\~a}o},
   author={Dias, Raquel},
   journal={Revista Eletr{\^o}nica de Sistemas de Informa{\c{c}}{\~a}o ISSN 1677-3071 doi: 10.5329/RESI},
   volume={2},
   number={2},
   year={2003}
}